如果唔見左黃紙又唔記得考試日期 係咪報唔到快期

2年前考 肥左 唔記得邊日考 又唔見左黃紙 仲有冇方法報快期

2年之前 點報快期

唔係3年內可以報咩?

快期係fail完之後第七個工作天至第三十個工作天呢段時間報

THANK 真係唔知